[{"question": "https://www.zhihu.com/question/30633478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30633478/answer/48988603", "content": "\n\u5bb6\u5883\u8d2b\u5bd2\u7684\u4eba\u4e0e\u5bcc\u88d5\u7684\u4eba\u80fd\u591f\u6709\u7f8e\u6ee1\u7684\u5a5a\u59fb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/32209033", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20249376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20249376/answer/16923057", "content": "\n\u5b66\u505a\u83dc\u5982\u4f55\u5165\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35515542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35515542/answer/147136971", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u53ea\u6709\u4e2d\u56fd\u80fd\u9020\uff0c\u56fd\u5916\u4e0d\u80fd\u9020\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37120133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37120133/answer/85900072", "content": "\n\u65e5\u672c\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27463242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27463242/answer/254719583", "content": "\n\u4f60\u62cd\u8fc7\u6700\u5b64\u72ec\u7684\u7167\u7247\u662f\u54ea\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/254569256", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67618751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67618751/answer/254810225", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8511\u67084\u65e5\u9a91\u58ebvs\u5947\u624d\u7684\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/254769946", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34821391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34821391/answer/254858177", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u88ab\u8ba4\u4e3a\u65e0\u6240\u8c13\u7684\u5b9e\u9645\u4f1a\u5bf9\u8eab\u4f53\u9020\u6210\u5f88\u5927\u635f\u5bb3\u7684\u574f\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/254433357", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u8d35\uff0c\u4f46\u4e00\u5f00\u59cb\u7684\u65f6\u5019\u4e0d\u77e5\u9053\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47589895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47589895/answer/253838736", "content": "\n\u5728\u5546\u671d\u6d3b\u4eba\u796d\u7940\u751a\u81f3\u738b\u65cf\u98df\u4eba\u771f\u7684\u662f\u4e00\u79cd\u5e38\u6001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/187999577", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67399591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67399591/answer/254137559", "content": "\n\u5973\u751f\u771f\u7684\u898130\u5c81\u4e4b\u524d\u628a\u81ea\u5df1\u5ac1\u51fa\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29720085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29720085/answer/254742699", "content": "\n\u65e9\u4e24\u5e74\u4e70\u623f\u7684\u548c\u73b0\u5728\u4e70\u623f\u7684\u4eba\uff0c\u751f\u6d3b\u6709\u600e\u6837\u7684\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27139507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27139507/answer/254445641", "content": "\n\u7709\u578b\u5bf9\u4e00\u4e2a\u4eba\u6c14\u8d28\u7684\u5f71\u54cd\u6709\u591a\u5927\uff1f\u5982\u4f55\u9009\u62e9\u9002\u5408\u81ea\u5df1\u7684\u7709\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51892355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51892355/answer/254712202", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34821391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34821391/answer/254036872", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u88ab\u8ba4\u4e3a\u65e0\u6240\u8c13\u7684\u5b9e\u9645\u4f1a\u5bf9\u8eab\u4f53\u9020\u6210\u5f88\u5927\u635f\u5bb3\u7684\u574f\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/254548789", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67125363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67125363/answer/254066371", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/253887192", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67390476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67390476/answer/254320580", "content": "\n\u4f60\u5b66\u7684\u77e5\u8bc6\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u548c\u6700\u521d\u7684\u76f4\u89c9\u76f8\u5dee\u751a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67531016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67531016/answer/254447930", "content": "\n\u73a9\u6e38\u620f\u53ef\u4ee5\u5355\u8eab\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67390476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67390476/answer/254474157", "content": "\n\u4f60\u5b66\u7684\u77e5\u8bc6\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u548c\u6700\u521d\u7684\u76f4\u89c9\u76f8\u5dee\u751a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67436172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67436172/answer/254083425", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u540e\u4e0d\u53cd\u611f\uff0c\u53cd\u800c\u8ba4\u4e3a\u505a\u5f97\u975e\u5e38\u597d\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56025606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56025606/answer/254196708", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u65e2\u61c2\u4e2d\u6587\u53c8\u61c2\u65e5\u6587\u7684\u4eba\u624d\u80fd\u542c\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67596075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67596075/answer/254697423", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u67d0\u5c0f\u5b66\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u5728\u5fae\u4fe1\u7fa4\u7ade\u9009\u5bb6\u59d4\u4f1a\u65f6\u6bd4\u62fc\u5c65\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67596075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67596075/answer/254526379", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u67d0\u5c0f\u5b66\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u5728\u5fae\u4fe1\u7fa4\u7ade\u9009\u5bb6\u59d4\u4f1a\u65f6\u6bd4\u62fc\u5c65\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/253536870", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/254563715", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67369636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67369636/answer/254424549", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u98df\u7269\u662f\u4f60\u4e0d\u60f3\uff08\u6562\uff09\u5403\u7684 \uff0c\u771f\u5403\u5230\u5374\u89c9\u5f97\u5f88\u8d5e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/254404347", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59763229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59763229/answer/254114050", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ece\u533b\u540e\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41365485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41365485/answer/254393947", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u300c\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20478931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20478931/answer/253350020", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e92\u8054\u7f51\u7231\u597d\u8005\uff0c\u4f60\u5e38\u770b\u7684\u56fd\u5185\u5916\u79d1\u6280\u5a92\u4f53\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67083166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67083166/answer/254038850", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u96d5\u5851\u300a\u4e2d\u533b\u8d70\u5411\u4e16\u754c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65033214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65033214/answer/254379674", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u5bf9\u673a\u957f\u548c\u8239\u957f\u7684\u5c0a\u91cd\u7a0b\u5ea6\u8981\u9ad8\u4e8e\u957f\u9014\u5927\u5df4\u53f8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/254286361", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50171582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50171582/answer/250536943", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u96f7\u795e3\uff1a\u8bf8\u795e\u9ec4\u660f\u300b\uff08Thor: Ragnarok\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66544012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66544012/answer/254433115", "content": "\n\u4f60\u5728\u533b\u9662\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u6697\u793a\u7684\u771f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26292855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26292855/answer/254349995", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\uff08\u725b\uff09\u5230\u4e0d\u884c\u7684\u7406\u79d1\u516c\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67528071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67528071/answer/254239930", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u9645\u7bee\u8054\u5e2e\u201c\u4e2d\u534e\u53f0\u5317\u201d\u6b63\u540d \u201c\u4e2d\u56fd\u53f0\u6e7e\u7701\u961f\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67419638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67419638/answer/253259154", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u5b58\u5728\u4e8e\u56fe\u7eb8\u4e0a\u6216\u8bbe\u60f3\u4e2d\uff0c\u6700\u7ec8\u65e0\u6cd5\u5efa\u9020\u51fa\u6765\u7684\u5de8\u5927\u5de5\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/253874632", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67482276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67482276/answer/253990524", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u7684\u201c\u533b\u95f9\u201d\u53c8\u6765\u770b\u75c5\uff0c\u600e\u4e48\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27999472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27999472/answer/253950936", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4fae\u8fb1\u89c2\u4f17\u667a\u5546\u7684\u5e7f\u544a\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40273344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40273344/answer/253922756", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u4e00\u5934\u77ed\u53d1\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252855225", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53167328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53167328/answer/133789259", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7684\u4e8c\u5341\u56db\u8282\u6c14\u7533\u9057\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095858/answer/227055708", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5728\u6709\u9700\u8981\u65f6\u5fc5\u8bb2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19551070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19551070/answer/236320467", "content": "\n\u51e0\u4e2a\u670b\u53cb\u5408\u4f19\u521b\u4e1a\uff0c\u5982\u4f55\u5206\u914d\u80a1\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35202781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35202781/answer/62733888", "content": "\n\u4f60\u5728\u521a\u51fa\u56fd\u65f6\u95f9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67243249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67243249/answer/254515209", "content": "\n\u6240\u6709\u4eba\u90fd\u8bf4\u597d\u597d\u6d3b\u7740\uff0c\u4f46\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35723620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35723620/answer/200145578", "content": "\n\u957f\u65f6\u95f4\u5750\u98de\u673a\uff0c\u5e26\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u4f1a\u5927\u5927\u63d0\u5347\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28713076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28713076/answer/56922490", "content": "\n\u628a\u7231\u597d\u5f53\u4e8b\u4e1a\u662f\u5f88\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46610079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46610079/answer/105436487", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ec5\u4ec5\u4e00\u53e5\u8bdd\uff0c\u5c31\u80fd\u8ba9\u4f60\u843d\u6cea\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/161471641", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/140851395", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8bba\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\uff0c\u542c\u540e\u4e5f\u4f1a\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26504012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26504012/answer/35008910", "content": "\n\u505a\u804c\u4e1a\u4e5e\u4e10\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57003738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57003738/answer/152355947", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u5bf9\u4e1c\u4eac\u662f\u5426\u548c\u6211\u4eec\u4e8c\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\u5bf9\u5317\u4eac\u4e0a\u6d77\u4e00\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67125363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67125363/answer/254284782", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/254081140", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46440694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46440694/answer/102093331", "content": "\n\u73b0\u5728\u8d5a\u591a\u5c11\u94b1\uff0c40\u5c81\u4ee5\u540e\u624d\u80fd\u8d22\u52a1\u81ea\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67530863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67530863/answer/254694249", "content": "\n\u4f55\u5982\u770b\u5f85\u300c\u533b\u751f\u7535\u68af\u5185\u529d\u963b\u5438\u70df\uff0c\u88ab\u529d\u8001\u4eba\u53d1\u75c5\u79bb\u4e16\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26925157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26925157/answer/238785929", "content": "\n\u5b66\u9738\u662f\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u5c0f\u65f6\u5019\u6709\u6210\u7ee9\u597d\u5e26\u6765\u7684\u4f18\u8d8a\u611f\uff0c\u6240\u4ee5\u4e00\u76f4\u4fdd\u6301\u8fd9\u79cd\u52aa\u529b\u5b66\u4e60\u7684\u5e72\u52b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33640154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33640154/answer/80730695", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u8001\u70ae\u513f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28204924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28204924/answer/120627834", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5546\u54c1\u80fd\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u554a\uff0c\u4e07\u80fd\u7684\u6dd8\u5b9d\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63821185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63821185/answer/219997658", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u7ea2\u8272\u836f\u4e38\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/182234075", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32094733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32094733/answer/57002385", "content": "\n\u62e5\u6709\u7a00\u6709\u7684\u59d3\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67566228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67566228/answer/254451073", "content": "\n\u65e7\u5f0f\u519b\u961f\u7684\u519b\u4e8b\u519b\u7eaa\u6c34\u5e73\u6709\u591a\u4f4e\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26925157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26925157/answer/254317067", "content": "\n\u5b66\u9738\u662f\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u5c0f\u65f6\u5019\u6709\u6210\u7ee9\u597d\u5e26\u6765\u7684\u4f18\u8d8a\u611f\uff0c\u6240\u4ee5\u4e00\u76f4\u4fdd\u6301\u8fd9\u79cd\u52aa\u529b\u5b66\u4e60\u7684\u5e72\u52b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095858/answer/195874379", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5728\u6709\u9700\u8981\u65f6\u5fc5\u8bb2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32250221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32250221/answer/55306847", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u6211\u62d2\u7edd\u4e86\u4e00\u4efd offer\uff0cHR \u7535\u8bdd\u91cc\u54ed\u4e86\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48965424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48965424/answer/254695708", "content": "\n\u5982\u679c\u751f\u57281894\u5e74\uff0c\u4f60\u4f1a\u5982\u4f55\u9009\u62e9\u81ea\u5df1\u7684\u653f\u6cbb\u7acb\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31103075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31103075/answer/254469171", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u54ea\u65b9\u9762\u9886\u5148\u4e16\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58939688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58939688/answer/252550685", "content": "\n\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u533b\u5b66\u4e0a\u7684\u5c0f\u5e38\u8bc6\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30133876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30133876/answer/254133539", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u7528\u8fc7\u6700\u9ad8\u7aef\u7684\u751f\u7269\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070310/answer/254216963", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u6821\u56ed\u6587\u5316\uff08\u98ce\u6c14\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46680759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46680759/answer/102370264", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56de\u5473\u65e0\u7a77\u7684\u8bbd\u523a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/253995186", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22527236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22527236/answer/254618593", "content": "\n\u600e\u4e48\u4f1a\u6709\u7537\u751f\u8ffd\u5973\u5b69\u8ffd\u5230\u4e00\u534a\u4e0d\u8ffd\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25846950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25846950/answer/254475010", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u4f59\u989d\u5b9d\u66f4\u597d\u7684\u7406\u8d22\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22029601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22029601/answer/254279562", "content": "\n\u77f3\u5973\u8be5\u5982\u4f55\u6b63\u89c6\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46618259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46618259/answer/254245391", "content": "\n\u8001\u516c\u5728\u5b55\u671f\u51fa\u8f68 \u73b0\u5728\u5b69\u5b50\u4e00\u5c81\uff08\u7537\u5b69\uff09\u4ed6\u8981\u79bb\u5a5a\uff0c\u6211\u8fd8\u7231\u4ed6\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u77e5\u9053\u8be5\u79bb\u5a5a\u4e86\uff0c\u5b69\u5b50\u6211\u5e26\u8fd8\u662f\u7559\u7ed9\u7238\u7238\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/247453752", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/254315723", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53459378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53459378/answer/251006702", "content": "\n\u4f60\u5728\u8dd1\u6b65\u65f6\u9047\u5230\u7684\u6700\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67596075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67596075/answer/254574001", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u67d0\u5c0f\u5b66\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u5728\u5fae\u4fe1\u7fa4\u7ade\u9009\u5bb6\u59d4\u4f1a\u65f6\u6bd4\u62fc\u5c65\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67188064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67188064/answer/254715841", "content": "\n\u91cd\u5e86\u8c08\u5224\uff0c\u6211\u4eec\u63d0\u51fa\u7684\u6761\u4ef6\u5f88\u9ad8\u5417\uff1f\u5bf9\u65b9\u4e3a\u4f55\u4e0d\u7b54\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62316516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62316516/answer/254351196", "content": "\n\u7ae0\u5b50\u6021\u5bf9\u81ea\u5df1\u6709\u591a\u72e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/253978620", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28297781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28297781/answer/254413730", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u83b1\u6602\u7eb3\u591a\u00b7\u8fea\u5361\u666e\u91cc\u5965\u53ef\u4ee5\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37559307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37559307/answer/254600600", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u53cd\u5bf9\u521b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095525/answer/211092308", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u624d\u4f1a\u88ab\u7236\u6bcd\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67322627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67322627/answer/254533661", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u7ed3\u5c40\u6700\u68d2\u7684\u52a8\u6f2b\u662f\u54ea\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67402366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67402366/answer/254266926", "content": "\n\u7eb9\u8eab\u4f1a\u663e\u5f97\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f88\u6709\u5a01\u6151\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43472837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43472837/answer/254613345", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u76f4\u51fb\u7075\u9b42\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67531016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67531016/answer/254425515", "content": "\n\u73a9\u6e38\u620f\u53ef\u4ee5\u5355\u8eab\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51294006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51294006/answer/252818906", "content": "\n\u4f60\u5728\u5065\u8eab\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]